концепт и требования от событийной модели -

класс, которому требуется возможность использования событийной модели должен реализовывать
интерфейс Eventable.

стандартные события класса можно переопределить или дополнить:
	1. при переопределении события выполняется только тот набор действий, который был указан в процессе переопределении события,
стандартный набор действий игнорируется.
	2. при дополнении события стандартный набор действий остается, однако перед/после его выполнения производится выполнение
набора действий указанного как дополняемый.

каждый дополнительный функционал события реализуется при помощи класса Event.
класс Event может отвечать только за обработку одного события.

классы Event объединяются в группу, при помощи класса EventManager.

в дальнейшем класс EventManager может быть передан в требуемые классы для реализации событийной модели.

event1..eventN -> eventManager -> class


как дать возможность передачи параметров в методы?
стоит ли для этого использовать предопределенные параметры в тех методах, которые завязаны
на передаче параметров? т.е по факту

function Foo($param1, $param2, paramN)
{
	$this->em->fireEvent(Foo);
	// тут надо определиться как работать с параметрами.
}